[片]北韓試射導彈失敗

發射後升得好慢，之後墜毀
金仔好柒

到真係打杖既時候 唔駛人射你 都可以自己射自己解決

以為金仔話launch 咪射囉,
點知佢話lunch, 即刻叫枝火箭落返黎, 好在冇嚇到美國開火

笑撚死

點解臨墜落黎個下支火箭個頭會彎左

真係有d咁撚慢既彈架咩

點影到

導彈？似運輸火箭多啲

假，俄羅斯火箭

屌，撞車

連登仔

唔屌放流料果個?
以為自己好高質?

研究人員RIP

係我錯
希望大家屌細力d

樓主最柒

屌你老母

啲煙黑撚到

BTW個feel 好似玩緊Kerbal